咸蛋超人個故事做乜出出下冇再出？

我停留左係超人迪加年代